未補地價出租同套錢問題

屋企住緊間將軍澳居屋，2房，屋屋好多人唔夠住，所以黎年想出去租間三房住。知道房協有個出租居屋計劃，都涵蓋埋房署居屋。想問問有冇巴打申請過呢個計劃，同埋租金會唔會好低？

另外, 因為未補地價，有冇咩方法可以套到錢或者gen到cash flow 出黎？

去D財仔度應該套到

係咪所有銀行都冇得套未補地價居屋？ 之前問過三大都唔唔做

銀行唔會做加按, 因為銀行同政府有協議。
房協出租居屋計劃無咩人參加。
要錢可以借p loan或者同房委申請加按, 但要有實際金錢需要及證據先做到

可獲批准的原因包括：

籌措醫藥費；
家庭成員的教育費；
殮葬費；
業主因離婚 / 分居而致需向配偶付還樓價或支付贍養費；
業主因生意出現財政困難，以致難以應付開支。

賣咗佢直接自由市場換間三房算啦
從正途係唔會可以喺居屋度套到現 唔駛諗

Sosad 。 居屋真係隨左自住之外真係冇咩用。一賣出又唔夠錢換大啲嘅私樓。居屋又要自由市場買入。

有三房居屋嘅人真係人生贏家

明白！

唯有感諗啦！

但居屋一賣一買，未補地價又少一舊，aa又食一筆，加埋Stamp duty ，換多間房心理上真係感覺好蝕。

一手入居屋閒閒地都都執一兩球，駛唔駛政府個個月再比十萬八萬你洗先有用

但係扣埋補地價筆錢就三房變蚊型兩房。

咁你要換大d梗係要付出
重點係你有無需要

樓上想兩房換三房，大左方便左仲有錢落袋

都有計既, 賣將軍澳居屋2房, 換大西北公屋3房, 真係可以做到大左方便左仲有錢落袋

將軍澳搬大西北點樣方便左？

有自住居屋其實人生中已經比其他私樓人慳咗好多錢

幾多人連抽屋屋嘅機會都無
幸福唔係必然的